利物浦首簽誕生

【體育】英超勁旅利物浦官方宣佈落實購入車路士青訓前鋒蘇蘭基，7月1日動筆簽字，成為球隊今夏首筆收購。

利物浦落實簽下19歲車路士前鋒蘇蘭基（Dominic Solanke），將支付300萬鎊培養費，領隊高普摩拳擦掌，看來會在轉會市場有一番作為。

早在2014年10月，蘇蘭基已為一隊上陣，2015/16年球季借到荷甲的維迪斯，上陣25場，射入7球。

蘇蘭基是英格蘭小國腳，目前代表U20出戰世青盃，披甲3場射入1球，表現不俗。除此之外，此子兩次拿到青年足總盃，一次青年歐聯及U17歐國盃冠軍。

此子兩次拿到青年足總盃，一次青年歐聯及U17歐國盃冠軍。

係未拎過青年英超 襯到絕

佢有d料，真心唔差

Hi利迷多廢青

咁都300萬鎊

老鼠知唔知培養費 同轉會費有咩唔同

果隻龍虎切係咪失左蹤

老鼠吹奏果咋垃圾全部收哂皮

殺龍霸

荷甲都係25場7球

勁極都有限公司

艾方素艾維斯一場入七球

又放勁人走

武神打

龍虎切好似見過佢踢前鋒
唔係防中咩

佢入果球12m黎炸
又吹到球王咁

12碼小花都成日MISS, 都好射